如果係古代盲婚啞嫁，娶中個肥婆，你地會點做？

：逃婚，但遺臭萬年同埋比鄉親父老指住黎笑
：有西就屌啦咁多嗲，可以三妻四妾架嘛

ps：個肥婆係處

古時啲黃花大閨女個個都處架啦

處又點 如果俾個處男你 你肯同佢互射？

有啲朝代肥婆先係靚女

以前有咁多肥婆咩 肥婆好稀有 賣老婆

楊貴妃🤔

逃避雖可恥但有用

屌到佢瘦

再娶多個囉

逃避你可以娶幾個小妾，不過首先你要一個細細粒質素嘅肥婆

黃花閨女

你入少林寺呀

未必，佢地有d都會與人私會，古時好多淫詞小曲講呢樣野
利伸：minor hist

淫詩三百首

有冇兩首推介下

你一定lur飯應啦

點解會負皮

花徑不曾緣客掃，蓬門今始為君開

古代做男人可以三妻四妾
咁你要識做啦

古時候休妻唔係咁簡單，好影響一個人的社會聲望。

如果做官，係唔準休妻添。

係啊 休妻好大獲嫁 娶多幾個妾都唔休